點解成日都有打手post

究竟佢地咩心態？

返過工未？

因為身痕